全城中伏!!!!!!!!

今天波台鋪天蓋地全是有關阿記對拜仁嘅post，阿記同拜仁成功幫手轉移視線，全城焦點去咗佢地度……鈀對疤聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

柒少陣